[求救] fuji xt10 機身問題

新手想試玩fuji機，上個月頭係四寶買左部水貨xt10 kit set， 開頭試機時都無問題， 後尾拎出街用既時候發覺快門禁唔到 完全影唔到相

後來拎左去特區到整，師父都話係機身detect唔到鏡既問題，岩岩整好拎上手影左幾張都無事，以為整番好 點知岩岩係屋企入sd卡再影既時候又黎過，到依家都係用唔到

有無巴絲可以解答下我

同埋張sd卡係淘寶貨黎，唔知關唔關事

入設定搵不用鏡頭拍攝，開翻就得

咁支鏡扭光圈有無數字顯示果d先